{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139672?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 대아캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 そして、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約料金や料金表が間違って反映され、自動的に予約キャンセルとなることがあり、その場合は通常の金額で再予約できます。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、全客室でインターネットを便利に利用できます。 また、ペンション内にはバーベキュー場と駐車可能なスペースがあり、大成里渓谷がペンションのすぐ前に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間内に入室・退室をする必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の行動に制限はありますか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映され、自動的に予約キャンセルとなることがあり、その場合は通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備やサービスは何がありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、全客室でインターネットを便利に利用できます。また、ペンション内にはバーベキュー場と駐車可能なスペースがあり、大成里渓谷がペンションのすぐ前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 674
    }
}